7婆仲要交數交幾耐

佢有4000億美金可以慢慢玩
1個CASE HK$240